/* GAMEX */
Yalnaızca 6 led ve 1 buton kullanılarak yapılır.
Denetleyici olarak atmega328p kullanılmıştır. 
Butona basıldığında ledler olduğu konumda kalır.
Oyunun amacı olabildiğince fazla ledi yanar durumda bırakmaya çalışmaktır.
